【 FIVEM 半RP 超級喵喵市】 推薦新開伺服器

2020/4 創立超級喵喵市 半RP
最近新開的伺服器 超級喵喵市 歡迎大家來體驗
**不求贊助-只求人多一齊玩**
DC:
市民 & 公職人員 全部大量缺人中 熱情招募想當匿名之都市民 / 公職的您
Police | 警察局
EMS | 醫護局
Mechanic | 修車廠
Uber | 優步
Gangster | 黑幫-1-東城會
Gangster | 黑幫-2-九頭蛇
Casino | 賭場

1)採集毒品 本服有3大毒品
2)搶劫商店
3)搶劫民宅
4)搶劫珠寶
5)搶劫太平洋
6)販售海龜,釣魚

⚠ 本服特色 ⚠
***入面有香港台灣玩家***
* 嚴謹的伺服器管理團隊，不怕有問題！
** 管理員一律禁止濫權，致力解答感疑惑的您！
*** 服主不干涉任何的遊戲運作!
**** 共同創建友善的半RP環境，一同打造真正RolePlay的氛圍！
*****等你加入我們 !

**不求贊助-只求人多一齊玩**

**不求贊助-只求人多一齊玩****不求贊助-只求人多一齊玩**

DC: